1918年流感大流行

1918年流感大流行（英語：1918 flu pandemic）是於1918年1月至1920年12月間爆發的全球性人類豬型流感疫情，此次疫情造成全世界5億人感染，1.7千萬至5千萬死亡，傳播範圍達到太平洋群島及北極地區；其全球平均致死率為2.5%-5%（當時世界人口17億人），和一般流感的0.1%比較起來極為致命，為人類歷史上最致命的自然事件之一。

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗